連登仔玻璃心 唔抵得人公屋出身做狀元

人地努力改變命運關你地鬼事咩

人地討論下又關你鬼事 酸民

仁書院（袁瑋謙）
父母分別為企業顧問及家庭主婦

德望學校（李焯瑩）
李焯瑩的父親從商，媽媽是一名編輯

喇沙書院（黃子衡）
自認中產父親從事與電腦有關，而母親則任文員

萃男書院（沈家浩）
沈家浩的父親從商、母親為家庭主婦

拔萃女書院 ( 林悅兒 )
父母在大學做文職，媽媽會煲湯水支持。

拔萃女書院（梁芷喬 )
已獲英國牛津大學有條件取錄，父母是公務員

聖保羅 ( 黃程灝 )
早於就讀小二時，已通過資優測試跳級

聖保羅( 陸禧 )
音樂尖子，已有12、3年彈鋼琴經驗，達演奏級水平，則曾參加亞太鋼琴比賽。除了英文外，陸禧所有科目都有補習

聖保羅( 藍正宏 )
藍正宏稱自己一直想爭取公義、為弱勢發聲及維護香港核心價值。過往亦有與家人參與7.1遊行，他感謝家人毫無保留地支持。

邊幾位係公屋出身做狀元，聽啲師奶講當係

人地住公屋做狀元佢地又唔抵得，真係可憐

child登

連登仔係幻想果班人band3學校出身
點知人地公屋但讀名校

公屋有啲人先有錢

這就是連登仔

下，唔係有錢人先住公屋咩？

玻璃心